屌那媽 又有耶撚同呀伯傳教

呀伯80歲， 全程冇出聲， hate 耶撚

又話咩真正嘅神

唔識教嘅ok 傳教就好黑人憎

傳教 打錯字